好撚憎同人傾計對方係咪都''唔係"開頭

講乜都否定咗你先
得喇你講乜都啱我講乜都錯
有時有啲人係好明顯無理你講乜都 "唔係"
究竟要幾自我中心先可以咁樣
好憎同呢類人傾計

唔係囉我覺得
係咪你自己有問題咋

唔係喎

第一句 是咁的 比較好

我有試過因為咁而同人嘈交

你可以唔係番佢

你換個角度諗
代表佢個人本身思想上有缺憾, 咪由得佢錯落去, 唔好點醒佢

我都試過
真係屌佢話 你可唔可以唔好句句都唔係開頭

唔係完之後重覆返你講嘅嘢最正
我會直接問返佢唔係d咩

「唔係」定「我知呀」黑人憎啲

有時你講完 佢即刻彈句你唔係之後係講返差唔多意思嘅嘢
真係唔撚想再同佢講落去

Agger
同埋好憎有另一類人就係乜都”咩呀”開頭先，好似點都要質疑左你咁先

例
我: 今日去新商場行下好無？
: 咩呀，個商場開左好耐啦好似
我:

仲有 你唔明我意思

呢句都係
屌全世界得你明

我地果陣傾緊野，然後佢就係度講“唔係啊”，之後我咪以為佢唔同意囉，點知最後講左一大論先知佢唔係同我講同一樣既野，我即刻嬲左咪屌鳩佢話，咁你唔係乜撚野

好撚認同

之前有個同事就係咁
明明只係大家做嘢方法唔同
而個結果都係一樣
都on9

緊係「我知啊」
知你老母你根本唔知

即刻有哂畫面 乜都否定咗先

冇佢咁好氣

仲有班好興用"冇"開頭

:搵我咁急有咩事?
:冇,連仔約睇戲,一唔一齊

Agger!

懷疑某啲人已經變咗口頭禪

識人表達親「你諗下」都會用「你用個腦諗下」
但條友係好叻好高智商個種人
俾佢講完又真係會覺得自己似無用過個腦咁

係，不過…

我憎人句句一開頭就「你究竟明唔明我講咩啫？」多啲
唔明我會出聲問
如果預左我唔明咁搵我傾計做咩